日本女性最嚮往的藝人臉蛋 有村架純竟然排

日本Oricon今公布第11屆「第11屆 女性最嚮往的臉蛋」排行榜，今年人氣超高的新垣結衣再度奪冠。繼《月薪嬌妻》播出的高人氣，今年新垣於多項排行榜都拿下第一，本次亦是睽違10年於該排行奪冠。

新垣結衣一直都是該排行榜名列前茅的常客，然而去年年底於日本播出的日劇《月薪嬌妻》及《戀舞》再讓新垣結衣的人氣推向高峰，今年的喜劇電影《乒乓少女大逆襲》和日劇《Code Blue3空中急診英雄3》亦延續了高人氣。根據投票民眾表示：「感覺新垣的臉是大家都會喜歡的長相。」「既可愛又漂亮。」

而本屆的第二名，是2013～2015年連續三年於此排行中稱冠的北川景子。去年與歌手DAIGO結婚的北川景子獲得的評價為：「眼睛很漂亮。」「無論什麼時候看、看她做什麼表情，都覺得是個美人。」

本屆的季軍，則由去年獲得冠軍的石原聰美拿下。去年及今年演出《校閱女王》的石原聰美，於劇中時尚可愛的模樣獲得日本女性觀眾好評。而今年與渡部健結婚的佐佐木希則獲得第四名；演出NHK晨間劇《少女的時代（雛鳥）》獲得超人氣的有村架純則為第8名。

該調查於11月6日起至12日止，以500名10歲至50幾歲的女性，共500名網路用戶為調查對象。

＊第11屆 女性最嚮往的臉蛋 Top 10：
第1名 新垣結衣
第2名 北川景子
第3名 石原聰美
第4名 佐佐木希
第5名 深田恭子
第6名 柴咲幸
第7名 井川遙
第8名 有村架純
第9名 石田百合子
第10名 綾瀬遙

麻友隻臭雞

啲人盲反

系 班人無品味

以為會有桐谷美玲

冇吉高由里子
此po已完

邊有人妒忌會講出口 個榜呃人既

方面g

希望卡勞可以面對現實

麻友係雞

石田百合子

圖都冇張

G

冇平井桃

樓主，唔係話唔信你但講左咁耐圖都冇張？

屌你啊

呢隻臭雞就咪提啦

塊面闊到可以比我表弟玩火車頭Thomas

日本評審盲

拉落d

人地民主投票
死文盲

日本妹

麻友同神同一等級
你會唔會同人講你嚮往上帝 四面佛 觀音既樣貌

深田恭子

牙泥

井川遙 好冷門

D人係你呢隻臭雞會員而唔係真人

姐係日本人普遍都盲 真心麻友樣一定高過有村 雖然成陣雞味 點會無名次

黑哨 麻友g十名不入

百合子 後生好正
雖然依家都唔差

卡勞

純B

班迷麻黨唔肯面對現實

柴咲幸

綾瀬遙

唉 麻友友

石原最高

大面架純

石原完勝啦

冇長澤已經唔洗再討論

佐佐木希而家收晒皮la

一套劇推到兩個上黎
佢個年紀上十大，都死而無憾啦

北川景子

點解無吉澤明步

睇逃恥本身睇結衣後尾睇阿姨

竟然冇桐谷美玲

綾瀬遙先正

topic 主題明明係架純
成班off topic討論

臭G

g

大投票啦

我撐麻友友

架純ho ball

結衣bb又贏

架純劇照好正
包包面都咁可愛

輸啦
(波台㗎妹大對決） 渡邊麻友 vs 有村架純

石田係逃恥劇個look絕對上到

唔會 麻友後上馬黎

遙Bb

巴打識貨

那個了唷

正皮左
迷麻黨

個榜點解冇吉岡里帆

長澤

桐谷美玲呢？

有村塊面闊到唔好睇
長期要keep住長髮遮住兩邊
之前有套戲要佢扎起頭髮即刻奶野

佢嗰啲叫方包面

lm

對波就正，樣不了

無比嘉愛未此post已完

真心比嘉五觀好靚，但個樣好成熟好cool

全部刀系雞

呢一季code blue完全唔掂

你都係!

架純

成個佐藤健同龜梨和也咁嘅樣

a09！！

佢地化女妝會唔會好似桐谷咁靚:p

堅定流

篠崎愛都冇

結衣最多係那個了喔, 同麻友係人都上得, 個距離又真係差好遠嘅

你開親post冇人理靠返反麻黎刷存在感

卡勞多分身推post笑人

綾瀬遙都有份
單講個樣好普通

成堆分身sell雞

第3名 石原聰美

松岡茉優呢

五年前又係差唔多呢班人 而家又係呢班
係咪一代不如一代

都成30歲啦
女人年過廿五多數跌watt
好少結衣bb咁反升

點解可以冇白石麻衣？

新木優子

有村第一